召集所有running man既fans(13)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

[center]Running Mate之社交網站

梁世贊

全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

巳Block名單:
蔡雪瑩 - 劇透
自命不平凡 - 劇透
ff24 - 劇透

Running Man 新手入門 (由池錫辰 巴打提供，更新於 NOV 2016)

Running Man (下稱:RM)
開播至今已三百多集
對於新手或從未接觸RM的朋友
可能會有些無從入手的感覺

有時集數之間會插播過往的片段
因此本人極度建議新手由第1集開始
慢慢追看下去

為了方便各新手收看特定的集數或片段
在此本人把RM的集數及成員間的軼事
作以下的分類，方便查看

以下各集數之分類僅供參考，如有欠缺請見諒，不喜勿插

水槍篇
水槍篇為劉在石的特輯，利用水槍射濕或塗鴉其他RM的名牌，將其淘汰。集數如下:

E038, E091, E140

E231為水槍篇外傳，由李光洙擔任繼承者

Monday Couple篇
Monday Couple(宋智孝及Gary)的互動為RM內一大看點，與其相關的集數如下:

端倪 (Gary稱讚智孝雙眼可愛): E008
Gary展開攻勢 (買冰咖啡 + 任務中拍下智孝獨照): E010
智孝抱緊Gary雙腿，最後Gary心軟，雨中放走智孝: E012
正式稱為Monday Couple: E014
智孝稱週一已有那「男友」: E016
任務期間，兩人的Titanic式經典鏡頭: E018
智孝為求不被淘汰，跟Haha演情境劇，招來Gary妒忌: E020
智孝表示週一，Gary是「我的男人」: E032
智孝為求補償對在石於E29的背叛，拋棄Gary，投向在石隊: E033
第一次最強者戰: Gary vs 智孝: E042
智孝與Gary認定為社內夫婦: E046
夥伴特輯，Gary與智孝聯手淘汰他人: E056
開場分隊任務「團團轉」，智孝與Gary自成一隊: E070
分手: E082
兩人成為夥伴，倍感尷尬: E090
任務中智孝詢問Gary的真愛是誰，Gary爽快地回答是智孝: E106
分手後的初次互動: E115
Gary先替智孝拿取活動服，其後智孝與Gary在大堂拉拉扯扯: E119
智孝稱Gary樣子很丑，其後Gary稱從智孝的網頁中「退出登錄」: E123
正式復合: E126
Gary 與智孝同咬朱古力棒以完成任務: E137, E144
三年半後，Gary再次心軟，猶疑一刻遭具滋哲撕下名牌，因而被淘汰: E153
在Gary的要求下，智孝大叫 "我想擁有你姜Gary": E154
最終任務中，Gary與智孝兩人並同捨棄黃金，同選對方為自己的伴侶: E159
順序整理的午餐中，智孝稱受石鎮欺負，Gary立刻對石鎮進行訓話，並把自己在午餐中所獲得的香腸，轉贈智孝: E160
三年半以來，Gary首次親吻智孝的面頰: E163
身為王子的Gary親吻飾演白雪公主的智孝的額頭: E204
今集出現多處粉紅，包括同組的周一牽手逛街，街頭情侶拍照及於心跳遊戲互訴真心: E206
智孝於最終&#20220;務聽從群眾意見選擇投靠Gary的陣營: E233
製作組詢問各人於2014年最深刻的事，智孝的是「Gary曾要求與她認真交往一個月」: E227
兩人再次成為一隊，Gary於遊戲中的說話充滿曖昧: E251
兩人一起進行拼圖遊戲，該拼圖猶如兩人的結晶品: E267
兩人於福不福遊戲中被編為一隊，共同前往濟州島進行任務，期間出現多處粉紅，包括智孝給Gary戴上戒指，成員們亦指兩人應一起拍攝《我們結婚了》: E288
因節目要求 「想了解他們」，兩人於節目中舉行正式約會，並對大腦進行檢查，以確定他們對對方的愛。E291
GARY最後一次拍攝，過程中智孝眼眨淚光，說出對GARY最後出演的感受: E324
GARY下車後第一次作為RM嘉賓，遇見GARY時把GARY抱緊攬實，並合唱 LEESSANG 歌曲 「不能分手的女人，不能離開的男人」: E325

(還有很多MC之間的互動，未能盡錄，如有欠缺請見諒。)

個人戰篇 (無嘉賓)
RM個人戰為7位RM互相對壘的特輯，集數如下:

第一代最強者戰: E042
儀軌的秘密: E048
Gary真人騷: E060
第二代最強者戰 － 超能力者: E074
Gary知道的事: E081
劉士邦再臨: E091
停不了的生存遊戲: E093
喪屍競賽: E098
第三代最強者戰 － 還生: E130
病毒篇: E140
順序整理: E160
尋找少女: E165
對決！年末結算: E178
來自Running星的你: E185
Running Man 時間旅行: E196
英雄們的復活: E216
外星人逃出地球: E222
職場生活白皮書: E223
想擁有你李光洙: E247
萬眾一致: E267
復仇的迷宮: E270
LOST in 首爾: E276
喪屍戰爭: E277
SNS回覆競賽: E280
繼承者遊戲: E281
第五代最強者戰: E285
7根湯匙: E288
想了解他們 － Running Man Q&A: E291
7 vs 300 : E300, E301
神秘的魔術方塊競賽: E311
監獄行: E316
火熱火熱競賽: E318
邋裡邋遢(上) － Goodbye Gary: E324
邋裡邋遢(下) － 缺乏旅行: E325

個人戰篇 (嘉賓參與)
以下集數為7位RM及嘉賓互相獨個兒對壘的集數:

泰國特輯 －犯人篇: E051(嘉賓: 金玟廷、Nichkhun)
濟州島特輯(下) － 心理遊戲: E058 (嘉賓: 車太鉉、申世炅)
福爾摩斯篇: E079 (嘉賓: 尹道賢、金濟東)
音樂精靈特輯(下) － Running Man夢遊仙境: E089 (嘉賓: 鄭在型、BoA)
一百集特輯 － 眾神的戰爭: E100 (嘉賓: 金喜善)
金秀賢犯人篇: E102 (嘉賓: 金秀賢)
韓志旼的真實遊戲: E106 (嘉賓: 韓志旼、金濟東)
奧運之星特輯(下) － 狩獵目標: E110 (嘉賓: 朴泰桓、孫延在)
預見未來者: E116 (嘉賓: 池珍熙、地成、宋昶義)
007特輯(下) － 內部之敵: E121 (嘉賓: 李昇基、朴信惠)
王的戰爭: E124 (嘉賓: 高洙、韓孝周)
亞洲競賽(下) － 金劍傳說外傳: E136 (嘉賓: 李棟旭、韓惠軫)
動物王國: E141 (嘉賓: 殷志源、Jessica)
復仇者聯盟: E150 (嘉賓: 鄭斗洪、秋成勳、澤演、燦盛)
捉迷藏: E158 (嘉賓: 孫賢周、全美善、文晶熙)
狼與羊: E168 (嘉賓: 朴明洙、IU)
指控嫌疑人競賽: E175 (嘉賓: 孔劉、朴喜洵)
死亡賓果競賽: E217 (嘉賓: 趙震雄、吳尚津、金成均)
交響曲競賽－密室消失事件: E218 (嘉賓: 金智勳、吳漣序、鄭恩地)
黃金鑰匙競賽: E239 (嘉賓: 成始&#29828;、金東賢)
女演員綁架事件: E246 (嘉賓: 孫賢周、朴敘俊)
黑名單競賽: E249 (嘉賓: 金俊鉉、U-ie)
消失的鑽石: E286 (嘉賓: 金佳妍)
機器人戰爭: E294 (嘉賓: 宋旻浩、南太鉉 (WINNER)、惠利(Girl's Day))
王座的遊戲: E314 (嘉賓: 李準基、洪宗玄、姜河那)

夥伴特輯篇
此為7位RM與其他嘉賓成為夥伴(兩人為一組)的特輯，集數如下:

夥伴特輯(上) － 女高生競賽: E055
夥伴特輯(下) － 可怕的大姐們: E056
夥伴特輯二彈(上) － 雙雙競賽: E063
夥伴特輯二彈(下)及睡衣特輯: E064
美女三劍客 － 復古聚會競賽: E080
大哥競賽: E090
婚禮競賽: E094
花樣中年特輯(下) － 爸爸與黃金蛋: E112
仁川登陸作戰: E115
傳說的紙牌王: E144
九尾狐外傳: E149
夥伴: 1%的友情: E159
The Number: E174
料理大戰: E179 - E180
國土橫越－迎春感性露營: E192
不會破碎的愛情: E198
一天旅遊競賽: E203
BIG 7 彈棋子大賽: E210
1470: E211 - E212
沒關係，是財閥啊: E213
人類最後的情侶: E220
愛情的極與極: E224
友情的黃金包: E232
2015新年料理大戰: E234 - 235
最高的愛情: E237
危險的情侶: E244
極與極懲罰競賽: E248
愛情與戰爭: E251
愛情度假: E253
第四代最強者戰: E257
傳說的情侶對戒: E268
連接紐帶: E274
差一旬實習生: E287
太陽晉的後裔: E297
中心競賽: E299
Running Man X Running Woman: E313
Avatar House: E323
Bromance House: E327
Running Man和6公主: E343

對抗賽篇
此部份為RM全體隊員組成一隊，與其他嘉賓所組成的一隊，進行對抗賽，集數如下:
(註: 部份集數，某位或某幾位RM成員將會加入嘉賓所組成的隊伍)

RM vs BigBang: E084, E085, E250
RM奧運會: E104(第一屆), E129(第2屆), E184(冬季奧運會)
8090傳奇特輯: E122
學校競賽: E138
RM vs 叢林的法則: E145
鄭雨盛之死神: E151
暗室後腦勺事件: E157
RM vs 神話: E161
RM vs EXO: E171
綜藝 VS 電視劇: E190
農村偶像 VS 都市偶像: E201
王鼻子與朋友們: E207
試音之戰: E214
花美男單戀報告書: E230
真男人選拔競賽: E236
高校虛勢王: E252
100 VS 100: E271 - 272
Battle！Gag競賽: E273
尋找No Man: E298
Running Man VS 綜藝Avengers: E305
光洙的反擊: E309
改詞對決大戰: E312
Avengers II: E317
搬家戰爭Running Man vs 製作組:E341

朴智星篇
為了宣傳朴智星所參加的亞洲夢想盃，至現時為止共出演四次RM，集數如下:

2012: E095, E096, E097(外訪泰國)
2013: E153, E154 (外訪上海)
2014: E199, E200 (外訪印尼)
2016: E283, E284 (外訪上海)

崔民秀(獵人)篇
民秀大哥為所有RM都害怕的對象，只要他的出現或提及他的名字RM都會極為害怕，其出演集數如下:

E052, E053, E069, E118

外訪篇
RM多次遊走多個國家及地區作拍攝，集數如下:

泰國: E050, E051
北京: E061, E062
香港: E072, E073
亞洲競賽(澳門，越南): E133, E134, E136
澳洲: E188, E189, E191
台灣: E212
杜拜: E289, E290
Global Race(蒙古,俄羅斯): E352, E353

好似係無挑講先

希望專注返討論RUNNING MAN

轉場

lm

久違留名

好正！

留名

我更新外訪時,應該有兩集, 唔知有無起床任務, 好正

第一次留名

啱啱無留意轉左場
大家覺得宜家一集內有兩集內容
定係以前一集過好？？

我覺得宜家咁樣會吊人癮 好似唔錯

無挑呀
佢地有一集去網吧玩ow然後哈哈改自己遊戲名做麻浦保安官

主力推呢個啦

推推推

今日拍完海外翻韓國啦

好可愛呀

私心 好想少時再上rm

我有睇到
好搞笑 勁正

唔係咩...

算啦，節目效果我覺得ok啦

Rm裡面嘅在石直情係細路仔咁

我都只係知網吧果集，不過無挑我係揀黎睇

以前GARY未下車, 我睇依啲都好想佢贏,或抽到好野
走左之後就無乜所謂,覺得都係效果

無挑完未呀 , 屌

無咁樣諗過
睇rm唔會諗有劇本

唔使咁燥既，講左兩三句姐

個中國女人真係咁吸引咩

完啊，我都無再quote

？邊個

邊個中國女人

開播頭果年其實我覺得係有劇本

佢老婆？

身份曝光係支那人 ?

好多人估姐

我啲數學唔好 , 原來咁叫"幾句" , 果邊講完都唔夠仲要 clone 過黎不斷講

講開rm同昭旻都真係相逢得合時
Rm要加入新血 同時昭旻又冇工開
睇返佢第2次做嘉賓話自己性價比高真係會心微笑

Sorry大佬

但講真，我麻麻地佢咁r撈

係唔係都好啦，RM收視開始升番，昭旻知名度又高左，暫時都算係win win啦。

可能係嘅，不過佢日本果集又係度r劇拍，真係感覺麻麻
不過佢可能佢真係太冇野做先咁

直腸直肚我幾鐘意

點都好過踢走兩個加姜虎東啦

姜虎東真係對佢無興趣

無錯

咁事實又係嘅 佢第一次講嗰陣係幾好笑
第2次係大阪的士度講已經比大神stop

其實又唔算 stop 佢 , 不過想佢專心做好 rm 先又無錯 , 不過無剪走 , 相信 pd 都想幫下佢 r 撈

我覺得pd係諗如果真係俾佢r到多d野做，人氣高d對節目都有幫助嘅

諗返起開頭智孝兩邊踩搞到入院

我覺得暫時佢都唔錯
如果佢係有心做落去 r到其他工又唔影響rm 無咩問題嘅
但若果r到有新工就唔要rm 咁到時就再鬧啦

其實做得Rm都唔會r到工之後唔要既，話曬rm都係金蛋既

就好似光洙咁 , 做 rm 前拍廣告酬勞只有 80萬W , 之後做 rm 爆紅 , 身價就暴漲到 2億W

話說最新個集見到智孝好似好攰咁
冇咗前幾集嘅活躍

唔係呀 不良嗰個位好有精力

手快冇粉到字sorry

有劇本都唔奇，不過可能唔多。同埋製作組都真係要諗下新嘅遊戲，王鼻子遊戲差唔多集集都翻炒，唔係話唔好笑但用得咁密會變得無聊。

光洙個下咪咪笑到我傻左

但老實講如果真係加姜虎東
本土收視應該會升唔少

姜虎東+大神
個陣完左rm比個新節目佢兩個玩好過要佢加入啦

Sbs要食老本呀嗎

製作組嫌成員開始老 跑唔起 仲點會加虎東

haha嗰到又係笑到痴線

其實我都明點解依家成日都少race或者撕名
呢d鬥力嘅遊戲 鐘國佔優得太犀利
王鼻呢d就一定輸梗

唔鬥力都race start

講開呢個位
我覺得今集金國鐘做壞人角色做得太多
如果係角色定位想搞笑 都唔洗咁過份
個刻覺得haha好慘

後面搶鞋個到仲要咁對佢

不嬲都係咁

其實係 舊人嘅定位都無咩變

我都明白
只係今次個剪接 剪到好似真係有嬲咁

咁好老實講最頭推智孝個頭嗰下第一感覺係嚇親多過好笑
係後面王鼻做架兩同埋昭旻4次元個氣氛先搞笑左

定位無變 不過睇得出呢幾集每個人都自我中心左（我知不嬲都係，但呢幾集係特別嚴重左）
我諗都係pd要求

無野撈所以發錢寒match
日後如果啲任務/獎勵係關錢事昭旻肯定出200%力

數錢個下真係

幾耐冇race start

好笑

應該昭旻定位係貪錢

我諗都係
後面食飯仲要賺埋在石啲錢

依家睇返 數錢嗰下真係有D畫龍點睛
初頭睇嗰陣覺得有D多餘 仲有種PD偏心比鏡頭佢嘅感覺
但係後尾睇另一個字幕組版本 睇多次 覺得呢下真係反高潮

但如果長期係呢個定位好似唔係太討好咁

差在D人接唔接受到架姐 如果新人睇落去鐘國個壓制定位都係太過惡架

其實鐘國宜加個定位會唔會影響佢嗰形象 佢明明不嬲都對女仔都好溫柔 唔會郁手郁腳 我見到 ig 入面 有d 有關spartace 嘅page 話有d人不滿鐘國推智孝 之後佢再解釋返係定位 角色問題

大舊衰形象好唔掂喎

其實推頭嗰下係好突然 推到連頂帽都甩左好似

形象不變，只係太突然所以先有啲疾機嘅感覺。佢都係做返平時做嘅野 不過我覺得個個位有少少格硬做出黎，有啲唔自然咁

應該係咁講
今次佢推完 自己行開左 無同智孝交流番
變得好似真心推

以前就算佢推智孝
都會企係到俾不良智孝打返 跟住笑笑口咁
呢集每次佢(扮？)嬲 都行去角落頭

係囉 之前好似300期特輯
鐘國用枕頭一嘢打跌咗智孝
然後捉住智孝過嚟攬返佢 勁正
今次企開咗好奇怪

個下都未完，智孝仲同石鎮打緊
可能鏡頭後有呢
呢d睇唔到無得講既

無野嘅，上個星期sbs出左張相應該係下集公佈結果嗰度，個個就咁企係度，佢兩個仲攬頭攬頸

其實根本無野
諗多左

其實實情係佢兩個拍緊拖
鐘國打完智孝就話你竟然打我
鐘國走人係諗緊返去點跪玻璃

利申:FF加spartace fan

鐘國好似不嬲都唔係好介意觀眾點鬧佢 只要對個節目好

佢好多下欄野都肯啃

你講得好中 推完走開冇交流好似搞到好似真打咁

咁梗係知冇野啦
係講緊個效果玩得差

即係要係鏡頭前攬頭攬頸fd返先效果好

Get錯意思 只係講緊嗰下無啦啦推好突兀
D笑點又唔算係鐘國提供 係後面王鼻被補刀先好笑
同埋會搞到有人誤會囉 唔係就唔會有人係ig度問

昭旻真係好慘
Sms rm ig比人狂鬧

轉校生轉入一班入面 d同學都接受左佢地
但係d同學嘅朋友就諸多挑剔
慘

智孝個胸咩事

其實鬧D咩 睇左陣D英文comment都唔知佢地講乜

話佢自私之類啦，班人九唔搭八

咁本身啲人都唔接受新人，就算做乜都會俾人鬧。已經唔係對事，直接對人。係佢地眼中呼吸都是錯

諗左一陣佢自私D咩
諗唔到
究竟自私D咩
太多錢?

除左somin out之外就冇咩理據
最多就係攻擊佢個樣
其次就話impolite同selfish
不過見到有人問佢地今集其他人答中題目袋哂3萬蚊點解唔話其他人selfish真係笑左 冇人敢應

女神

雙重標準呢d野
新人做就自私
其他人做就效果架啦
Ig d人仲讚話梁唔出聲做得好好多
簡單d黎講佢地expect新人乜都唔做 唔好disturb到佢地睇舊人就夠
咁要新人黎做乜

好想揸

極危險

屌我知 應該係講緊食飯比錢個度
原本在石諗住一人一半 因為佢地最多錢
點知昭旻唔比 要玩遊戲
最後在石比晒
昭旻自私
但其實呢part幾好笑

我見ig d人話佢煩同扮野多d

其實成員係mission唔想自己比錢 經常都有
係上年有集秀愛同吳漣序黎 吳漣序痴左線咁係咁拎錢黎食野

係唔知D觀眾幾時變得咁玻璃心

無睇sns,不過睇上開嘅外國壇普遍都無話唔鍾意昭旻，多數話節目好笑左

小心金鐘國一野ko你

我覺得嗰part好正
幾聰明

講真，如果換轉係HAHA，佢地咪會大讚佢聰明囉。

Rm ig真係少睇為妙 d人以為自己勢力好大 問sbs d pd fans or somin二揀一 笑到我

好靚

Gary又話搞音樂 依家去左邊

留住把長髮但親和力唔輸短髮版既新垣結衣

以前集集都追 至從加左個兩條友就無再睇過 仲要話咩9012

有咩原因令你因爲加新人而唔想睇

睇左先啦

無左以前rm既感覺
同埋覺得愈黎愈悶咁

加左人有新轉wor
都係個句，睇左先啦

又嘗試過去睇
但睇左半個鐘覺得都係不了

咁 啦

但係你未試過睇最近呢啲 點解咁快否定已經無以前嘅感覺呢
你當佢地係嘉賓 俾啲時間佢地啦
始終新人都會帶動新氣象 係好事嚟

未睇就否定對佢地太唔公平啦

加新人第一集我都係當嘉賓咁睇
慢慢接受
我覺得加咗新人 rm好似有返啲生氣
都幾好呀

睇最新呢兩集會比較好 佢地一開始加入個陣未習慣姐 未有個人特質出現

冇得講嘅呢啲野，有啲人本身睇rm就係睇成員，本身由7個變6個已經轉變左一次，但至少都係同一個班底。然後隔左排冇喇喇有2個人加入黎，對佢地黎講就好似有第三者咁，自然都有種先入為主嘅感覺，新嘅野就係唔好，有呢種心態你做乜野都唔會改變佢地嘅睇法。

就係呢種感覺

揸左先算

呢幾集睇得開心左 笑點多左

你有呢種心態都係唔好睇好d 將7012成為美好嘅回憶得閒重溫下算

真係好sad,睇得出佢地好frd,一野就無曬

其實佢電話又改 又無消息 音樂又好似無搞
唔通俾人捉左入邪教走唔到

睇黎佢真係好愛佢老婆 為左佢同咁多人斷聯絡
最大問題係佢退出rm嗰陣係同人講專心音樂事業
但結果依家佢係音樂範疇度好似冇咩聲氣....

娶支那雞仲要斷六親
比人落降頭咩

佢娶支那雞其實係咪真？ 我見d人話係推測

睇ig好似而家係hawaii，有人同佢影左相

我之前睇到15年覺得太悶棄咗，之後知有新人就睇返，好睇咗。可能我對Gary無咩特別感情，覺得缺口唔係好大

唔明點解結婚要斷曬啲關係
好似人間蒸發咁

其實gary最後果幾年好麻麻地 唔太出力
佢本身性格都唔岩做綜藝
一開始見到佢幾有heart 又擔心吉好似無挑到幾好 問哈哈點做 在石果時又同嘉賓讚佢
之後都無麥起色

客觀講 呢個節目換人後好睇左好多
不過好多人都唔係以節目為主 而係以關係同成員為主

我覺得Gary臨場爆d野出黎好好笑

佢係好有急才

其實都無人講過係大陸人
只係推測

如果唔再撕名牌, 冇gary係好事

係咪真係結婚都無人知

佢比笑點好似撞手神咁 一係就好平淡一係就一爆就好好笑

預告圖又係鐘國智孝

做咩個頭成碌柒咁

好想知佢私生活係點 以佢嘅地位同身材應該唔少女藝人會鐘意佢

佢性格都唔算太有問題咋
節目上嘅一面未必係真嘅

對女人一定好, 但可能悶左D, 韓國馬明

其實佢地啲身高有冇報假
韓國人好似個個都好高咁

加咗佢之後 客觀事實係好笑咗

覺唔覺haha冇170？

覺

佢本身戴帽是旦啦

好似家姐拖住智障細佬出黎玩咁

諗起有集在石，哈哈，智孝同個guest一組
有part遊戲係要佢地四個舉嘅答案都要一樣
Pd問 哈哈係唔係running man裡面最矮嘅成員
之後除左哈哈舉X，其他人都舉O

IU+殺手們 EP77

鐘國私底下係好有紀律個D人黎
叫得做演藝圈班長 咪睇佢係節目成日笑/玩D前輩
佢私底下見到前輩係差唔多90度敬禮個D黎

睇個個故仔話以前有個岩岩出道無耐既藝人
係休息室坐左個前輩既位 之後仲對個前輩好無禮
鐘國咁岩又係度 即刻捉左個條友出去訓

瘦削啲就堅似

肌肉豬
有冇試過當面係佢面前講

係咪得罪左髮型師

我想問3個月内唔可以背叛，3次以上冇得上一期，係咪早就冇左呢件事

人都唔係到啦

佢戴帽呀 應該係除帽透透氣姐

你唔講真係唔記得

巴打記憶力唔錯

嗰陣就奧運先整出嚟

呢排個頭係咁

潛水會員上來留左名先

中分算係咁 本身中分就好難carry

整到咁柒點識女仔拍拖結婚呀快啲結婚啦，想你幸福呀鐘國巴打

呢排泡菜興中分
望下孔劉幾hit

繼續 好高質

Easy兄弟以為係spy
Btw石鎮好攰 真係慘

之後分組好似小學雞咁話我唔要同你一組
睇佢地答英文既野真係好好笑
Strawberry變story

然後知識美男石鎮
個下真心型
但之後雙手捉鼻又好好笑
之後不良智孝又回歸
然後石鎮無辜被插眼
最後race starter
大鼻哥真係好高質

石鎮game真係好好笑
光洙媽媽我愛你
Haha tum dream笑死我

繼續努力

追左一個鐘post
我覺得世讚其實好似個仔 佢老么d

估唔到王鼻係連登咁受歡迎

佢呢兩三年好好笑
係做下把位慘d姐

佢真係好好笑
尤其身體搞笑
不過真係5張野勁辛苦

老老豆豆追開rm有咩理由唔鍾意王鼻
就算係開頭唔鍾意睇睇下都會覺得佢好好笑

講開王鼻 呢段我次次睇都笑死

王鼻好可愛

今個禮拜 RM PD Note

話說之前pd開比每個rm個個ig有無人仲follow緊
我死都唔肯unfollow 雖然明明唔會再有update

佢地嗰邊依家好凍咩 個個都長袖嘅

我都係

原來有咁多人都係
記得個次呢度都有好多人一齊玩架
我玩左成個晏就勁想佢地理我

係呀
可惜都係無翻我牌

個陣好似仲返緊學要偷偷地玩
雖然佢地del晒玩嗰啲post
但都唔想unfollow

13-14度左右

但你睇下鍾國

佢唔正常

我愛王鼻

王鼻個種自信真係唔是講笑

gary走之後無睇好耐
依家仲多唔多名牌戰

最近無 搞緊新野 係去外國

我記得個日坐係間房玩左成個晏就

但佢好似好怕凍

佢係怕玩遊戲而要去忍凍 忍痛個種
佢本人唔怕凍 但你叫佢企冰上面忍就
痛其實都唔怕 一樣唔會忍姐
除左互打手掌 特別對手係在石
以前有一集係估邊個坐雪糕筒
有話佢唔會做呢啲忍痛嘅事 對身體唔好

好想佢地有得踢多次Dream cup同有入波

但我覺得夢想杯好悶

其實今集我都覺高質

對身體唔好

Same here 我係飛左佢

睇開波/踢開波反而覺得好正

唔睇邊有得笑佢地屎波

我又唔會飛 不過都係麻麻地
仲有畫片都唔太鍾意
我反而鍾意煮野

haha tum dream真係勁正 睇幾多次都笑到我傻

其實我都覺得煮野幾好睇
光洙同麵

石鎮game真係好好笑

好想睇佢地入到一球
石鎮差D

大神炒12碼

睇開波表示 覺得好正好熱血
之前見到鐘國一扭2
大神2次差d入
王鼻差d入
光洙罰球
都睇到我起曬雞皮

王鼻頂得好靚

入左我應該會大叫

唔係睇開波
但都覺得好熱血
好緊張 好想佢地入波

我都想睇,不過想睇朴隊長only 或者加一兩個球星

今日又有新一集, 新一天聽下GARY既歌

幾點會有中字

12點應該有

個集又係好好笑，其實佢做戲好真，比在石整之後反抗個下我loop左幾次都覺得好真實

好想睇今晚嗰集呀

睇預告已經好好笑
大神昭旻攬炒再反射埋比光洙

樓上識粉字未

預告有播

係咪有人每集一完就即熄 , 預告都專登唔睇 ?

預告都要粉字
況且個戰況係我推測 個預告都冇明顯講 咁都要粉？

預告邊忽有講射俾光洙
同埋不嬲未播下集
上集睇到嘅野都要粉字架啦

就算係之前po野
po d有關下集嘅野都會粉字/link前講慎入

Fyi

咁我以後估賽果都粉字囉
我睇之前d post頭係講劇透先要粉

估你老母咩
你未睇預告估到昭旻同在石攬炒？
咁唔係劇透？

你個post頭特別d?
定你唔知討論點解

最新一集同預告係同一樣野？

你鍾意啦 費事又嘈搞彎個post

原來下集唔係最新？
你咪搞笑啦
講下集更加要粉字
何況預告咪又係上集最尾睇

可能係

錯就錯啦
懶係讓步咁

自己睇完一集就代表全個post都睇完
未播最新一集之前 上一集都叫最新架啦

成個post好似得你一個係度挑剔
未睇d人都未屌鳩我
平時呢個post放上youtube嘅預告仲快過中字post出黎
同埋今日已經播新一集啦

呢句仲好野
自己睇youtube cut出黎d片就唔算劇透
今日播 咁播左未？

如果你係真心為未睇嘅人著想就應該將粉字範圍轉做近半年嘅集數啦
係咪真係出左新一集 上一集就全部人睇哂？ 為左就d連上一集都未睇嘅人係咪應該前幾集都粉字埋保障佢地先？
最新一集今日播 中字就12點出 邊個時間先叫做介定出左新一集嘅時間呢？
想玩文字獄都唔係咁玩嘅

張問題極端化就當自己啱？
半年？
post頭講到明係最新一集啦
韓國都未播最新啦
何況你都識講我地仲要等中字

其實出左中字成三四日都未睇 , 又要睇人討論果啲人係咪真係要照顧得咁好呢 ?

規則就係規則啦
之前d post去到高登d post 一直都以再新一集播出前計

係我眼中到左呢個星期日 上個星期日嗰集就已成上一集
你自己又介定唔到又要屌鳩人

咪話新一集播出前囉盲撚
你眼中？
我眼中今晚睇完就當全世界睇完係上一集添呀

但新一集播左 , 對上一集嘅討論意慾會低左好多

笑左 你唔係為左班未睇比我劇透嘅人發聲
而係為規則發聲屌鳩我？
如果係有未睇嘅人話我 我say聲sorry有幾閒
但你又唔係未睇嘅人 又唔係為未睇嘅人抱不平
單純只係為規則走去屌人 有咩意義呢
規則就死嘅 人就生嘅 如果真係要為未睇嘅人著想 應該近幾期嘅集數都粉字就最好
不過學樓上話齋出左成個星期未睇但要入黎討論嘅人究竟係咩心態

上面又話中字出
依家又話播出
泡菜陣間5點就播啦 咁5點至夜晚12點呢個時段ep350係計上一集定最新一集？

你閱讀理解攞u？
我係話不論中字定韓國播出時間計 你都係過早
中字出係你講 之後我先用翻你中字呢個point
5點俾你當係過左一集又點
你咪一樣係播出前劇透
何況你講嘅內容係5點嗰集

未播嘅內容我又會知道？
咁我估下星期嗰集8條友都要去懲罰
我依定係咪劇透緊下星期嘅內容？

總之我認為已經到左新一個星期日 上一個星期日嗰集就係上一集
我睇完新一集不嬲都好守規矩粉字哂d內容 前幾日唔小心冇粉到仲即刻講sorry
我唔會因為你係度玩文字獄就改變 唔鍾意咪個個星期都jer住我囉 就咁

好撚癲呀呢度d人

習慣就好 自從上次見識過ncc之後我都費事咁勞氣 由佢算

拿我自己覺得，新一集一日未播最好都粉字會好d
但預告同預測賽果我覺得無必要粉？

佢話我個comment係下集內容喎 但你覺得我最上面嗰個comment係估賽果定係真係未卜先知未播就知下集內容喇

痴線
我有時星期日先睇上星期日個集都會照粉字 試過比巴絲話都就播最新個集啦可以唔洗訓 但我會照訓

講真過左成個禮拜都唔睇 但你又得閒入黎呢個POST
你入黎都預左會有人講

我知啊，所以覺得今次係佢敏感左
你無問題

你個個其實係上個post有人估過 我追post記得有人睇到
我覺得唔算劇透啦 估姐 預告有既更加無必要粉

上個網都要嘈大交其實係咩構造

最少我睇完成集唔知光洙反射呢樣先

預告講左有反射呢樣野
睇光洙反應我都估佢奶野啦

笑死9gag ig有條張度妍既片

但下集預告係同今集尾有關
你講咗話反彈嗰啲嘢 咪會同上星期嗰集內容有關
人哋未睇上星期嗰集 都唔知 啲貼紙可以反彈同買
就算估都一樣

今日個時間有啲尷尬 今日係新舊兩集交替
不如韓國時間未做最新一集
上星期嗰集都當最新 預告都係 會唔會好啲
可能有啲人鍾意儲埋嚟睇 又同時上嚟睇討論

但光洙瀨野可以係俾其他人買貼紙痴架
佢講到肯定反射咁 咪好似係睇到其多sourse先咁肯定咁

人地咪話左估囉
可以好多可能，可以估錯
唔好拗啦好嗎

儲埋睇呢d就唔理得佢啦
我一日未睇都唔會入post

你個個其實我諗好多人都係咁諗
今次嘈好似只係因為一個話估即係劇透姐

ok
我都要出街 廢時再覆

咁個版規一開始定係咁嘛
可能人哋做嘢唔得閒呢
雖然我都覺得好麻煩

但都要睇完上一集先估到下集啲內容
尤其係依家rm一集內容 橫跨兩星期
唉 我都唔知 各有各理據
但係儲埋嚟睇 又要入post討論嘅人
真係幾犯賤下

有睇開rm嘅巴絲 都幾好火下

上個post已經有人講過昭旻大神攬炒
討論左好似成頁都冇咩人覺得有問題咁
我都係講多次姐 最多係因為睇到預告光洙追住昭旻所以估反射比光洙

國青天笑住火
呢到巴絲下下動真火

乜鳩肯定?一早就講左估啦人地柒左仲jer乜撚野姐
屌你老母走啦無人撐你呀傻西

岩架啦潛下啦柒西

原來捉正版規係柒西

好多戰鬥民族

又挑起罵戰

唔洗咁燥既

LOL 又罵戰

睇下電視姐 有乜好嘈

下集preview

D眼淚

今集都未睇 已經好期待下集啦

好想快啲睇

岩岩睇完新一集
大家唔駛咁緊張，我都冇話出黎絲嘅估計唔岩，大家可以繼續估，另外今集依然高汁
其他就等大家睇埋中字先繼續傾

識韓文

能力者絲打

好羨慕

Running Man E352 預告

《Running Man》 E484 Preview｜런닝맨 484회 예고 20170528

想問下rm d worldtour有冇出碟/官方錄製架

錄可能有人錄
但無碟

即係得utube個啲oh

巴打識韓文睇直播？

另外上面個位巴打 都唔算劇透 佢都係一句起兩句止
而且我都有估 係因為睇預告好明顯

就算你認為佢有劇透 應該都未至於令你無左睇嘅意慾
相信大家就算知道左 都會想睇佢地嘅反應
綜藝節目其實一直都係要睇互動爲主 唔係結果

大家都係想放鬆下笑下姐 無謂鬧交啦

之前出去學左兩年幾，而家繼續自學中，
每個星期keep住睇直播令自己d韓文唔好退步
而家一般都明到8-9成

今星期仲未出？

見過youku有場大陸嘅fm係成場兩個幾鐘咁up上去嘅，但係唔係主辦錄就唔知
碟就一定冇，有嘅我都想買返隻

我如果追直播會追唔切特效字

見PTT 出左中字

屌 全昭旻一波又鳩up 笑死

大神買券嗰陣都要提一提光洙 呢個位又係超正 光洙驚到

明明鐘國TEAM答啱但係點睇佢地捉蟹個mission難過擠羊奶好多

依集比之前順好多
不過在石抽到第一差果個景點。。。

全昭旻好正 好有表現

好耐未試過捱過都睇埋先訓

越睇越覺得真係冇揀錯人 佢D鳩UP真係幾好笑 再加上刺激到原本成員擦出左唔少火花

正呀
高質
好中意睇rm去旅行
睇睇吓就完咗
想快啲睇下一集

依家rm轉咗世界性旅遊+玩game嘅節目 好正 睇住佢地到外地克復困難
而且今次分隊兩邊都咁好睇 冇好似上次側重某一隊 一邊睇智孝睇住個癲昭旻加照顧兩老 另一面就睇鍾國帶住班小嘍囉 有個仲會反骨添
宜家成日去外地 可以快啲令新人融合作好似智孝跟昭旻懵癲姊妹 光洙同世贊 而且今次開始對世贊改觀 而且比之前開始有表現 但都唔係乞人憎嗰啲

題外話
我本人覺得 在石似貪玩嘅大佬 智孝就係成熟嘅二家姐 光洙昭旻就係成日嘈交同癲癲地嘅細佬同細妹

同埋 好撚期待睇下一集

昭旻9upper

其實我覺得昭旻真係同成員擦出好多正面嘅火花
大神成日吐槽佢D行為 有少少似以前吐槽光洙咁 但有時又好似今集係平原上面咁同佢一齊鳩up
智孝就變左勞氣又溫柔嘅家姐 呢個線今集先開始 下集應該會更加有睇頭
王鼻就好似比個女欺負嘅慈父咁
光洙同佢就好似狗咬狗骨嘅兄妹咁
舊成員差鐘國同haha同佢交流唔算多 不過haha都好照顧佢 成日拋波比佢接話
另外梁今集都開始有表現 定位應該係眾人嘅小弟

正丫真係抽中去鬼屋最想睇就係佢地去玩鬼屋，成班都膽小鬼，去到一定勁多爆笑場面

懵瘋姐妹開始成形

昭旻連自己呀爸大細胸都講出黎 今集笑到好辛苦

大神今集都好好笑 撳錢嗰度

本人在《Running Man》中透露因為劉在錫一日到黑叫,成林啊! 成林啊!,所以知道的人太多而改名。

Wiki有句咁既野 笑死我

好勁
我學左年半之後停左都幾耐下
唔知幾時先有時間再pick up返

講返今集
好多搞笑野繼續

開頭昭旻痴線架
不過仲有個在石
最想睇鬼屋 睇佢地比人嚇好爽

係咁去旅行好正
仲要最尾有段講遲下有第2彈
一齊叫佢地黎香港啦

池石鎮game
鐘國雪櫃有個人
睇d爆笑答案真係好高質
仲有覺得細梁生同昭旻真係幾好

執行李
真心兩日一夜d gip大到
如果成班一齊去同一個地方一定再開心d
唔知有無起床任務呢

千秀妍個度笑死我
因為在石不斷大叫千成林所以要改名
三重人格宋智孝
昭旻話自己老豆個胸唔太大
之後舉中指 佢真係好爆

最後俄羅斯組喊
Rm繼續加油 希望收視繼續升

佢話蒙古嘅包剪揼係咁猜
我睇完去google 完全冇咁嘅資訊

我想知韓國舉中指有無問題

Sor唔記得粉

中指意思應該係全世界統一啦
似係昭旻9up多

不過真係好耐冇試過由頭笑到落尾咁滯
一開頭買券
昭旻地獄之火同大神呯呯呯呯已經笑到停唔到
之後接住落黎haha賴皮唔想去鬼上身扮on9

食飯嗰陣
不良智孝掉野已經好好笑
梁細佬無啦啦接住左有d晝龍點睛
跟住光洙話要幫帝王蟹擠奶又再次忍唔住笑到停唔到

係機場
智孝話改名嘅理由
大神寸昭旻講野成日都好難明

去到蒙古嗰邊
昭旻無啦啦問剩係母羊先擠到奶之後一連串嘅廢up都好撚難忍笑

聽住昭旻講既野真係會心諗佢jm9
而家其實昭旻表現真係好好啦
世贊加油 昭旻太搶啦

其實佢上集都問過好on9嘅問題
問海豚係咩色 韓國人應該唔識中華白海豚

今集竟然連大神嘅思維都變左做昭旻一樣
以為乳牛係公同乸都有奶 痴線

好期待呢個組合

好搞笑
不過好中意聽在石嗌智孝本名
個feel 好正

跟住石鎮問大神你有冇奶出又係笑死

智孝明顯多個女伴係開朗左

中間有段片係佢地喺酒店
昭旻撞親個頭 智孝問佢有冇事
就覺得昭旻真人同節目一樣 好好笑

=================KBS2================
16:50 一部 超人回來了 8.1% (-1.4%)
18:20 二部 兩天一夜3(簡稱213) 12.5% (-1.7%)

=================SBS=================
16:50 一部 Running Man(上) 4.2% (-0.2%)
Running Man(下) 5.9% (-0.7%)
18:20 二部 Fantastic Duo 2(上) 4.0% (-1.5%)
Fantastic Duo 2(下) 6.2% (-1.9%)
21:15 我家的熊孩子(上) 11.4% (-0.7%)
我家的熊孩子(下) 18.6% (+0.3%)

=================MBC=================
16:50 一部 蒙面歌王(上) 8.7% (+0.1%)
蒙面歌王(下) 12.6% (+0.1%)
18:45 二部 隱秘而偉大 7.7% (+1.5%，播畢)

又跌咗
今集好好睇呀

同一時段得蒙歌升,仲要升0.1
超人回來了跌得仲多

淨係睇左開頭少少
忍唔住
goalllllllllllllllll

奶牛鳩噏嗰度笑到我...
昭旻真係好正，不良智孝都比佢帶埋出來

真係有咁多錢集集出國？9個人加一大堆攝影仲有器材

點解我平時睇開嘅網全部都係380p
有無巴打有清啲嘅

光洙世贊係咁互講俄文多謝又係好好笑（個發音似韓文粗口）
仲有話食咩嗰度鐘國咩都唔食，世贊話咁食雞胸肉沙律都好好笑

之後應該都會繼續叫晒佢三個名去玩三重人格梗
睇黎智孝遲d又要改名

冇不良智孝出黎停左佢嘅，佢同在石吹到咁好難收尾，雖然真係好好笑

今集都好好睇，好期待下一集
同埋homepage係咪有活動？

我覺得點都要有一個女仔玩鬼屋啦

個粗口都幾明顯 同光洙容陷愛差唔多

估最後係昭旻或者大神玩

今集真係勁搞笑 好耐無睇running man睇到大聲笑
王鼻懵下懵下問昭旻個啲貼紙個度勁搞笑 佢唔知頭唔知路跟住大家笑 哈哈仲問番佢 你唔知又跟住我地笑 勁搞笑
懵瘋姊妹加老人家們個配搭 好多笑料

昭旻好似集集都有d蝦碌野
大富翁嗰集行去拎書包踢到d棋kick親
梁細佬屋企嗰集撞到返看板
今集差d跌落行李輸送帶度同埋係酒店房撞親個頭

今集大神組係大阪行加強版 , 今次分組似係內定 , 後生全男班出海捉海鮮 , 老弱婦孺就去揸奶

最想就昭石洙ha四個中 不過覺得智孝應該會幫返女仔 另外個邊睇怕都係光洙世贊
好期待未來幾集，賣underwear嘅出口

鐘國話在石有攻擊性都好好笑

梗係多錢 韓國電視有政府資助嘅

扯頭髮嗰度王鼻叫鐘國俾反應同哈哈誇得滯俾在石踢爆都好好正
其實根本今集全集都勁好笑

話時話 , 有一集 rm 係咁 hardsell samsung s8 , 之後啲預告片段都仍然 hardsell s8 , 但之後果集好似啲 s8 畫面剪走晒

宜家成日出國 至少係外地瞓一晚
就好似之前rm出外景咁
2日一集 嗰啲feeel好正 睇佢哋過一日 第二朝起身

之前集數好似 係郊區住宿被IU叫醒 與同少時去camping之類都好好睇

貼觀光券嗰度笑點根本冇停過
光洙比大神狙擊話可以送走1個人另加光洙
之後昭旻3個plan 其中兩個plan都有光洙份
如果昭旻冇送走光洙 我諗大神一定唔會貼haha係貼佢
仲有光洙見自己比昭旻貼左跑過去捉住昭旻問係咪有d咩誤會都好好笑

Samsung可能只係俾咗一集廣告錢

Sell野唔係會俾人告咩

btw佢地英文咁差係咪扮

應該真係放送通信委員會出手

之前strawberry佢地都串錯哂

王鼻叫英文唔錯都咁屎

[size=1] respect/size=1]

幾個咁多集d危險地方鏡頭加埋應該夠一集

好中意睇起床任務
希望下集有

在石係咁玩千秀妍笑鬼死
咁搞法智孝係咪又要改名
預告果度世贊好似真眼淚
好想快d知發生咩事
btw有冇人知個鬼屋d資料
好似真係好恐怖

富士急個過山車好似恐怖啲 利申淨係去過op鬼屋

鬼屋恐怖到個出口有底衫褲賣

遇親啲韓國交流生英文都幾好

鐘國既英文一定好，之前見佢係mama講英文講得唔錯架

鐘國果組係睇俄文喎 , 你睇左未 ?

SOR ,

呢幾集好好睇, 好好笑.

禁錢都影 都唔知做乜鳩

想知鬼屋可以睇下呢個，夏榮算係大膽既人黎。

9up有冇奶果度好正 有啲似以前家族阿呆阿瓜嘅討論，我諗唔阻止應該可以玩幾個字

智孝喊緊咁

希望有起床任務
私心想光洙去鬼屋

邊度？

係咪好多sponsor

佢個雞胸講得好合時候

大把喇 衫 車 手機 等等

其實簡兩個人都幾老尷
剩返個個幾慘
可能最後兩邊都mission fail 保留6個去

想睇鐘國講英文

之前好似話過出國會有當地旅遊局邀請？

點解英文可以差到咁 扮嫁？

其實係咪兩隊夾埋兩個？
佢話最後係4人去阿撒觀光 但如果每隊揀兩個 最後咪得返兩個人去？ 人數計落唔啱

智孝同鐘頭好sweet

千秀妍
睇來智孝好中意老婆這周要出牆的角色

智孝對奶近年大左咁多既

換完人之後 宜家真係有番心機集集追

上一輩其實差到咁 我覺得合理

應該係一開頭昭旻話佢呀媽叫佢唔好好似係屋企咁嗰度，佢同鐘國行係好後面，智孝有個動作好似抹眼淚咁嘅，但唔知係好攰，唔舒服定喊，見到鐘國好似tum緊佢

係喎 如果兩邊都成功咪得返兩個

智孝同新女都咁差

無理由拍rm 都去攝野
懷疑佢真係去左。。。
同光洙跳whos ur mama 都好誇

智孝個個年代英文都應該未咁普及 唔識點講
應該真係90後個班先叫英文會好d

嗰集rm有啲唔敢夜晚睇

講緊公羊有無奶果陣 智孝欲言又止跟住係度笑 到底諗緊咩

可能就係王鼻最尾秒殺大神講嗰樣野

王鼻嗰句真係好正

2隊每邊一個免除啦
一開始咪講左4個去

我睇個時都搞到我有一秒係到諗緊其實係咪公奶牛都有奶渣

上左熱門

贏嗰一邊兩個
係未知點定輸贏

唔係其中一隊免兩個咩
之後4個去
但係如果兩邊都做到mission咁兩邊都有得免？

應該其實佢地識，只係讓俾大神同王鼻玩，唔係邊有得笑

btw spartace放閃好正

可能鬥快/做任務拎item翻去韓國又鬥d野咁

有可能智孝肥左少少，
睇落成個身形都好fit岩岩好，唔肥唔瘦

一開頭昭旻講佢阿媽嗰陣 懵鐘係後面唔知做緊乜

依排runningman高質左
好好笑

今集要睇多次 , 睇埋幻想樂園字幕組先

希望收視升返

其實邊個字幕組最高汁

我覺得智孝同鐘國是但一個主動啲真係有機囉

十個話自己單身嘅韓星，有九個都唔係真係單身

真係好好睇

聽完佢最尾同智孝密密斟覺得佢都幾努力為節目表現 係大草原度跑嗰下 我覺得佢唔似係呢種人

其實佢大壓力都唔奇 長期冇job接 係咁sell自己
之前都話長期係度玩
所以一話佢加入我就覺得佢會好努力珍惜呢個機會
好似係沙漠行行下路無啦啦有順風車接佢咁

韓國人啲英文真係弱 但大神同鍾國好似係比較好

智孝最近真係活躍左好多，其實加多個女真係幾好，始終叫做有人陪下智孝傾啲女人野
同埋spartace真係好有嫌疑，太多skinship啦 希望係真

鐘國ig個個post都英文+成日去美國
佢應該幾鍾意個邊

鐘國以前特登去學英文
之前同haha la concert 訪問全部都係鐘國講晒

今集開頭佢拎住hawaii個波，在石都話佢係美國人

TSKS 高質啲 , 幻想樂園字幕組有幾個爆笑位都譯得唔準確

韓迷係咪最差
早排佢有3-4集早出過tsks我down左
有d韓文我未學過但睇開rm都明
但佢都譯錯

睇左上星期果集，原本對兩個新人個印象都唔錯同埋都好歡迎新人加入。
呢家對個女既有少少反感。

另外世贊其實做得唔錯

幻想樂園其實即係韓迷 (好似係)

估唔到竟然係女搶男摺
真反轉

其實點搵唔同字幕組嘅版本
我見到dm upload嘅係係咩版就睇咩版

唔係扮啦，韓國政府90年代先開始推英語教育，00年代先開始有成效，佢地唔識英文好合理。

queen

岩岩係soompi見到話智孝應該14年已經改左名，14年印尼fans meeting後佢地返韓國嗰時，有個空姐同佢地影左相放左上twitter,另外仲有張相係個乘客list，嗰陣post出黎嗰時有人奇怪點解其他人個名都搵到，係搵唔到千成林，但有個姓千嘅係chun suyeuun,所以估計智孝14年已經改左名

咁撚神秘

其實佢地仲有邊個係用緊藝名

咁佢都係唔想人知姐

哈哈同gary算唔算

韓迷好多都唔通順

哈哈係d宣傳海報之類既官方野係咪一定唔會出河東勳？我一直以為haha gary呢d係佢地英文名，唔知係咁正式既stage name

以前有夢想字幕組 , 應該係最高質 , 不過好似停左做 rm 字幕

點解會反感其實

反而世贊既行為幾討人厭

世贊暫時係超綠葉，得罪講句仲衰過以前嘅東萬pd，睇完咁多集你唔會記得佢有咩表現/特色

夢想最好，之前都係save開
但應該有一排都唔會再做，唔夠人。

世贊好似仲未有可做角色俾佢發揮

佢有綜藝底 應該可以演繹唔同角色
但rm男性較多 各個範疇都有人擔任角色
佢要慢慢搵出現時冇嘅定位
至於昭旻就應該係將佢本性發揮出黎

我感覺兩個新人都同金鐘國好唔熟 好驚佢咁
特別梁世贊 好似好驚金鐘國
真係驚嗰種 唔同以前光豬未熟金鐘國嗰時嗰種驚

我諗呢D係時間可以解決到嘅問題黎嘅

睇左幾集 其實世贊都唔似佢啊哥咁目中無人 有時係會窒下啲前輩 但覺得佢係純粹想搞下笑同真心先講

我覺得世贊係時間問題
但昭旻真係唔知，佢同鐘國真係好似0交流（除左上次做spy）
昭旻雖然癲癲得得，但睇得出佢係幾女仔嘅女仔今集喼嗰度都幾反映到
鐘國好少同d好女仔嘅女仔friend到

個空姐咁仆街既

情況就好似有兩個插班入咗同班七年嘅班，一定要啲時間先融入到嘅
而且睇呢幾集都見到佢地都有笑位同好努力
雖然好老套，但相信rm會好睇返

智孝好鍾意著褸除一半落黎

智孝好鍾意介波袋

真係唔知改咗咁耐

想問仲多唔多去ig罵新人
呢幾集咁好睇應該少左啦掛？

點解智孝可以冇行李咁勁 一個背包就搞點

兩日一夜...一套under+一套面衫更換其實夠

其實應該問點解另外三個可以帶咁多野，尤其係石鎮同昭旻

想知石鎮帶左咩

點解鐘國拍野都戴口罩？

[陰毛論] 又會咁岩金鐘國同智孝無事

懵鐘gif 呢兩個野依家咁明顯 ?

想睇智孝玩鬼屋多D

結婚啦

咁明顯反而似特登整lovelife

昭旻4個杯麵應該happy share
其實兩日一夜真係書包好夠

而且隊服由 pd 負責 , 基本上無乜衫帶

第2張gif

不嬲呢d辛苦野大家都唔會揀宋智孝

昭旻無啦啦包剪揼出中指

都多 haters gonna hate 冇計

但佢地毫不猶豫就揀昭旻

其實如果唔係昭旻係咁辣著晒其他人邊會揀佢

在石攬炒

其實咁幾好 智孝比成員們寵愛住
RM唔需要再多一個被寵愛嘅角色
不過昭旻之前第2次黎做嘉賓嗰陣光洙已經對佢唔客氣
佢地兩個嗰次背叛簡直係成集嘅戲肉

呢個都係昭旻同班成員有咁多火花嘅其中一個因素
任恰佢都唔嬲
不過佢係痴線嘅 所以恰佢都恰佢唔到

都幾大對比
一個不良既女人 一個睇落易恰d但其實有時比佢食返轉頭

痴起上黎連智孝都驚左佢

昭旻痴線在成日會做/講啲你意想不到嘅野

秀妍同昭旻都好gfable

佢地好照顧智孝 成日都留佢最後先out 所以佢成日偷到雞贏獎 懲罰就好多時都無佢嘅

劇本寫就一定要兩個新人食曬啲惡野先有份量同埋快啲搵到定位

有冇人講下homepage個活動 想玩

想叫佢地黎香港玩，但唔識搞

香港無野玩 又熱又多人 我想叫佢地去下啲落後少少嘅地方俾智孝有蟲蟲體驗

分組應該劇本啦
分完組冇耐就有機票 每人買曬兩邊咩

張機票假架

呢兩集都高質左,好睇左

兩位新人都做得好

好想突然走單新聞出黎話鐘國智孝上次下車係因為想準備結婚
總係覺得佢地有啲野
未見過鐘國同其他女藝人有咁多skinship

一齊做野做左七年緊係多過同其他女藝人啦

諗太多

佢當左rm係自己屋企

拍家族果時，佢同藝珍，孝利都有唔少喇
更何況智孝相處左咁多年。根本太熟唔多care呢啲，王鼻同智孝都唔少喇

仲基 , haha , gary , 鍾國 , 都俾智孝 flirt 晒了 , 其實睇智孝以前啲男友背境 , 唔覺佢會揀明星做對於

仲基 , haha , gary , 鍾國 , 都俾智孝 flirt 晒了 , 其實睇智孝以前啲男友背境 , 唔覺佢會揀明星做對像

在石石鎮ATM禁機笑到PK (但智昭點解係後面唔出聲,淨係禁電話 )

好想有個節目比佢兩老去旅行, 又係咩都唔幫佢地,睇下佢地點

我覺得佢地撳緊google translate

昭文好鍾意 google

佢之前都講過唔會簡藝人做男人

佢似係d自食其力嘅女仔

好想佢地黎香港
係街到玩
我個日一睇完就上rm fb搵唔到homepage資料

咁搞法個節目可以點

上次黎香港俾啲殘粉同大陸人迫到差啲拍唔到野

True 香港人&大陸人見到韓藝人就癲
試過係旺角見到有一隊韓組合拍野，完全見都未見過嘅都可以圍住勁多人

依家黎可能拍到了

好似仲俾香港政府怨佢地令旺角亂晒籠 , 暗示唔想佢地再黎

自己住係香港都唔想佢地黎, 陣間比佢地見到香港衰既一面

香港政府就蒜狗掃把
早排先有個show俾入境扣起啲performers, 人地連大陸都去到

既然都預左洗錢出國
不如去晒咁多個危險觀光地好過啦
好想睇佢地玩呢d恐怖野

拍得多就會比人話悶

台灣就相反 , 台灣觀光局成日想佢地去 , 但礙於政治只能以偷雞方式咁去一去

咁又唔好一次過去晒
分開做幾次懲罰就正

我估日同台係好受韓星歡迎

香港政府真係on撚9 眼光短淺
人地個節目全世界都有人睇
拍一拍宣傳效果好撚過你拍d 19廣告
佢地就嫌人整迫d地方

但上次d fans真係太過份

最好係突發咁去

我唔係好記得 係咪5000人迫滿左langham嗰次？

係呀，d人趕極都唔走

成個商場內外到內都包到實曬

我記得啦 仲搞到個場地要轉去隔離hotel
D fans的確幾離譜 但呢d問題其實都唔難解決嘅
係場地上雙方傾好左先再黎 如果真係太多人就限制下人流咁
當然最好就係fans自律d比較好啦

朗豪坊個次？

其實而家rm黎多次拍係咪會再多d人

諗諗下個rm house 無曬聲氣

剩係光洙 鐘國同智孝嘅單粉都應該比以前多好多

我覺得香港人同大陸人見到d韓星就迫撚爆，暴動咁
但見台灣韓國日本d人見到雖然都好高興，但唔會成隻顛狗咁囉

諗住追完post講 點知你快啲
可能會完左全球先開始用

佢地係蒙古都有fans跟住 係佢地見到韓國巴士個陣見到後面成班 但佢地無逼埋嚟 咁先係好fans

咁係商場入面D FANS可以企邊

我唔認為只有香港先咁多人想睇佢地
佢地去其他國家嘅時候我諗都有人 但唔會趕都唔走

香港保安邊會幫你趕人

石鎮係保安個個手圈外笑死我

無人識你呀

唔被人拍片放上網真係乜都得

嗰度笑死 無人理石鎮

[!] Recommend Running Man a country to film in! (You can comment the destination on RM's IG or FB page)

Hk
但制作組應該有心水個d啦 點會聽我地講

講起呢度 昭旻主動問王鼻去左邊 對於長輩都幾尊敬

香港韓粉一向最自私
自己追到影到po ig曬命就最威
死逼爛逼逼到粒星黑面就最開心
最憎就係追車果班，追車咪即係私生
我都明難得黎香港係好想近d見，但係追車真係又危險又影響到人囉
如果香港d粉可以逼少d，大家都影到唔得咩
粒星心情好你fan service 都好d啦

有好多星其實都feel到唔太鍾意黎香港
咁追車又逼逼逼，我都唔鍾意啦

好多去追車都唔係真係本命
真正本命果班粉就比呢堆人玩死

唔好意思燥左少少

成日見d frd ig話追車個d

記得上次光洙係波鞋街行下都要急急腳番酒店 好慘

明星呢家野到真係冇人追嘅時候又失落嘅姐
光洙都話自己次次返到仁川就覺得打回原形

我覺得恐怖觀光點都有劇本
冇智孝鐘國份
算係制作組對佢兩個嘅少少福利 (補償？）

始終之前係想郁佢兩個

佢兩個不嬲少懲罰野嘅

咁多成員中佢兩個最大膽
要笑點都唔係罰佢地

真係覺得追車好痴線

我剩係覺得好有錢
仲要睇曬全部concert 又會特登飛過去睇

講奶果度真係

係咪得我dailymotion 睇唔到720p，等左好幾日啦已經
小漫個youtube 都load唔到

呢個你睇下得唔得

得阿！唔該曬！

我都睇唔到，好似係本身dailymotion 某d時候會block左某d 地方既ip唔比上到720p
我果日係連vpn load到720p之後就直接close左vpn繼續睇都可以

金宇彬

DM 好渣 我有時都要狂refresh先睇到720

其實要新一集出左中字先可以正常討論番上一集真係好影響討論意慾 , 尤其係星期五,六, 日 , 如果無其他 rm 相關新聞基本上就變左死城

另外用電話討論時要細字+粉紅其實係好麻煩嘅事 , 多數有野想講最後都廢時講

講真電話用黑暗mode 粉字根本就毫無意義

細粉字原意係照顧啲未能夠第一時間睇嘅巴絲 , 但 run run 下似乎變左係教條

而家慣左睇完先上黎

如果改成劇透要"加密" 會唔會方便啲 ? 未睇嘅人要入 post 就 logout 先 , 而且用電話時用"加密" 方式亦比"粉紅細字"方便得多

痴線 login logout咁煩
仲要為左一個post而 logout

討論下可行性啫 , 洗唔洗話人痴線呀

俾人就果個仲惡過去就人果個 , 怕麻煩咪睇完先入囉 , 橫掂未睇啲人根本都無咩好討論

Exaxt7ly
以前追劇入d post都會預左新一集討論會有最新內容
所以肯定睇完先入
後來d人諗住friendly d 令到有d人未第一時間睇都可以入post睇下其他資訊或者繼續討論其他內容先粉字
睇完最新內容先入黎討論本來係應份嘅事
依家反而唔粉字係唔啱 感覺有d本末倒置

睇完先入係冇問題
但粉字做乜要改先
同埋個post係可以share下成員d事
未必係關嗰集事
粉字咪唔睇冇粉字咪睇就係咁簡單
例如我上集唔得閒睇 我遲兩星期先睇到 咁睇完就唔入得post分享下 要追到最新先咩 咁新睇rm嗰班唔入得rm post啦
何況呢個版規定落黎就有自己意思啦
為左方便自己噤少兩個制就話人本未倒置

乜唔係頭幾日先要粉字咩。我通常最新果集一出頭三日左右都係粉字，但星期四過後都冇再粉字。一直以黎我都係咁討論，又冇人鬧

上一兩星期有人話規定左新一集未有中字前都仍然要細粉字 , 所以襯靜靜地想討論一下

粉字都懶嗰班人係出新一集自己開個即討post傾算啦

用電腦出 post 都仲 ok , 但用電話就真係有啲煩

不過估唔到會叫人 "出新一集自己開個即討post" , 其實都可以諗諗 , 就晒啲幾星期睇一集嘅朋友

每次新一集就開新 post , 呢度就貼條 link [url]【未睇者勿入】170528 Running Man E484 集中討論區[/url] , 都好似 ok

我唔知呢樣野，我一直都以為過左4日左右就唔洗粉字。以前我一直都係咁，啲人又冇叫我粉字返，照討論，搞到我以為個規矩一直都係咁

我都一直以為係 3-4 日就可以出正常字

有人唔係咁講

黑夜模式粉字有咩意思 不如用navy色

咁白底mode黑字又有意思？
粉字意思係想未睇嘅人有意識skip左個reply姐

啱啊
而且我用開手機上我真係唔覺得有幾麻煩

開個post就無謂啦
一個節目開兩個post做乜

agger
人都唔係多仲開黎開去分散哂做咩
其實照番頭幾日粉字
之後唔撚理咪得
其實都黙認左係咁

開左呢個post就冇人推
所以粉字算啦

你叫人自己另開 post 先 , 而家就話唔好 ?

純個人睇法
新一集既討論用粉字係為左一啲未睇既朋友可以skip左啲劇透成份reply,但可以討論同睇其他成員新聞資訊,我覺得依個做法無乜問題, 我相信舊登果班開post到現在都用緊依個方法,係大家都同意既做法。
至於話未睇既朋友有義務睇完先入黎討論,我覺得就唔太好, 可能有人真係好忙未睇到最新一集, 但間唔中食飯break. 或者搭車睇下post. 都可以睇下成員既近況或者新聞. 甚至討論下之前既集數。
新一集粉字既討論到星期六過後就用正常字都合理, 星期日未播新一集或者未有中字出都當係新一集既日子會方便啲(個人睇法,大家可以有其他意見)
最後,有巴打講話隔左兩三日後無用左粉字都無比人話, 其實依度無admin. 亦都唔需要, 我覺得其他人未無乜必要鬧, 如果有禮咁提醒我覺得合理, 因為果陣大家有共識粉字係for未睇既朋友。

以上如果有得罪既先講聲唔好意思, 亦唔係想引罵戰
由舊登都lihkg都一直有做開post同討論既, 見到好多新朋友十分開心
但之前因為粉唔粉字, 或者成員之間的表現引起罵戰真係無謂
大家開心睇下係依到傾下計先正架!

你用電話開過幾多個細粉字 post ?

不嬲都唔係你開post
想知你擔心啲乜麻煩啲乜

定你想我依家開始用粉字回你
比你睇下粉字係幾唔會麻煩?

而家講 reply , 你就講開 post , 你咪試下一直用電話去 reply 細粉紅字囉 , 睇下點 !

有咩問題

好呀，不過留意翻係你自己講開post先嘅

粉字又唔係話麻煩嘅
星期日睇完我全部replay都粉字都唔覺麻煩得去邊
不過以前去d日韓劇post 多數粉三四日就唔再粉落去
好似樓上位巴打話齋 以為係默認左粉三四日就唔駛粉咁姐

想知粉字有咩麻煩

開POST公投去到星期幾唔洗粉字

用電話出過一次細粉字就已經唔想再post , 有咩都係等番屋企用 pc 再講

又唔洗打code有咩煩

無所謂 因為我追得都幾貼
以前星期三至六依個post都好靜下 所以冇理到有冇粉字
開即討又係好冇謂 都冇人會睇live 開左都冇人入嫁啦

一切照舊最好

係啊，好似之前咁頭幾日粉字，之後正常返，呢個規矩都默認左咁耐冇謂改。加上手機app粉字都唔係話唔方便都係禁多幾個制姐，大家都慣哂，不變最好。如果覺得唔方便味隔幾日後先入黎討論，冇喇喇改大家咁耐嘅習慣味仲唔方便

有人堅持要新一集中字出左先可以劇透我先拎出黎講下

我屌
想入黎睇節目討論
唔係睇世界大戰

記名表決啦
去到星期幾開始唔洗細粉字最新一集所有內容：
星期1

星期2

星期3

星期4

星期5

星期6

星期日(即7日後)

截止日期5月28日23時59分59秒

佢俾個suggestion,討論完認為唔好,有咩問題？你串乜鳩？
你個乜撚login logout就真係柒到抵屌啦on99

我覺得4日就已經夠哂

乜撚野睇下點姐,你最好就直情唔撚好再開添呀以後

咪撚嘈啦

你up 乜7 ?

跟大隊
粉字都係㩒多幾個制 我又冇咩所謂

又有乜好嘈。。。

上次個個跟唔唔同
明明係估既比人以為係真野

香港人真係好易燥底

好想快D睇下集 好耐未試過期待下集 自15年後

呢個全球特輯開始自後集集都好期待

新人入嚟開始就全球特輯

新人入左黎的確有新氣象

其實我覺得好似one piece 咁另外每期一個post咪仲好
未睇又要入去俾人劇透就係佢地既事啦
依個fans討論還fans討論
起手機睇啲咁細既字好辛苦
正常都係睇左先入黎討論啦下話

下個po可以改名做[2017年]召集所有running man既fans

睇細字都辛苦
一係自己較部電話d字大d
一係就引用細字左d回應啦

其實去到星期三打後唔粉字 唔算大問題
都係跟個人習慣去粉字啦
討論區最多野討論就係新一集内容 入得黎就預左啲人會講新一集 冇必要屌人 同要大部分人就少部分人既

個人意見

沒完沒了

大佬 版規就要守啦
大部份人星期一睇曬就代表可以劇透咩
唔守版規就扺屌啦

痴線投票都出埋
咁大個forum 啱傾咪傾唔啱咪分家囉

粉唔粉字都拗咁耐

@金鐘國KJKCHINA後援會
【20170526 新聞】#金鐘國##金鐘國你是吃可愛長大的嗎# '至親'金鐘國‧哈哈共同經營烤肉店

'至親'金鐘國和哈哈緊接著綜藝合作之後 成為了事業上的合夥人.
兩個人最近決定一起運營哈哈的烤肉品牌餐廳.這個品牌餐廳現在在首爾三個地方,釜山一個地方運營中.
相關人士介紹「兩個人的心靈原來就十分想通,十分親近,自然成為了我哥我弟的關係.長久的持續這種親密關係自然而然的有了想要一起投資事業的想法.是股份也一起平分的合夥人.」
為了紀念『共同經營』兩個人將在下個月舉行為粉絲直接烤肉的活動.
金鐘國是比哈哈大3歲的哥哥,兩個人是演藝界出名的至親,特別在2010年一起出演了runningman之後成為了亞洲明星,一起共有很多美好的經驗和記憶.
2013年在SBS『演藝大賞』上一起獲得了男子優秀獎.最近又以『RM Bros』為主題舉行了巡演演唱會,友情一直在增長中.
*******

有關401弘大店「我來給你烤!我來!」活動相關事宜

活動時間 - 6月2~3日
參與方式 - 領取幸運抽獎券後 發佈通過抽籤中獎者
抽籤日 - 活動當晚12時
1等獎：金鐘國、哈哈簽名CD和Caliphash墨鏡
2等獎：401 Restaurant 外賣商品券20萬元
3等獎：401 Restaurant 外賣商品券10萬元

講開又講 唔明唔想被人劇透既話 做咩仲入post
好撚反智

仲嘈緊
我一直都主張睇完先入黎
其實依家都無咩真係咁多野傾 9成都係講返呢集既野
咁你無睇都入黎其實真係抵死

唔投票齊talk到幾時先有共識

究竟有幾懶嘅人先會噤兩個制粉字都懶

嘈到新一集都就出

啲儲埋幾集先睇嘅撚屌惡撚到 , 一味只係識叫人就佢 , 想拎出黎傾清楚就屌撚晒鬼

唔講呢個話題 , 我諗呢幾日係無 reply 的 , 點解呢 ?

儲埋幾集睇個d咪撚至佢地啦

下 我個個星期日晚就睇都覺得要粉字啦
亦都有大把巴打係睇下今集有咩反應 eg好笑/唔好笑先睇
粉字左就曬兩班人唔好？

未睇果啲人根本入黎只係睇新聞 , 亦因為未睇 更加唔會一齊討論節目內容 , 堅持有新一集出左先俾正常討論上一集根本係雙重反智

我支持粉字架

Can't agger more

差唔多追曬rm 好空虛

巴打係新追㗎？ 定重睇

新追

個個禮拜都有野嘈嘅喂 擺低一蚊跟機下個禮拜到我搵話題嘈

照返之前咁味冇事，大家都習慣，加上都冇諗過要轉變，咁何必要討論咁耐

無野討論咪變左罵戰

見到post推得快, 一係罵戰一係有成員走, 一係fm

粉紅色的字 可遇不可求

Ht?

happy together
光洙

飛左個段黎睇
Btw之前睇過幾集ht,嚴賢璟都係係側邊笑下無乜講野，佢定位係咁？

sunday了

等新一集

新一集新一集

有無手機睇既app推介

邊度最早有link?
出左中字既share出黎啦

推

第一個？
但得咁少review既 係咪我search錯

頭post咪有

手機上網睇啦
Svlovetv helloidol 都上網睇到

個trip 播咁耐。。。？

一陣睇下先
Thanks all

上面預告d relative video係今集內容？
咁益光洙嘅

已加佢大佬

有熟肉未

最快都要 11點啦

岩岩重睇上一集 發現原來有劇本
之前幾位巴打都講岩左 我覺得似係補償鐘國智孝

因這在石show佢有四張貼紙之前
可以見到塊板
鐘國嘅貼紙唔係放哈哈 而係放在石

冇喎

我都覺得係
所以痴嗰part剩係得大頭

sor 唔太清 但都會見到係在石四張

漏左張

係喎，咁奇怪

個人認為有兩個可能性啦
一係佢地知道左在石無反射之後 鐘國自願要求放番張係哈哈到
一係就劇本

不過都係好期待聽今日個集
純粹見到上嚟吹下水 唔係怪佢有劇本

劇本應該未必既，就算佢放左係在石
鐘國同智孝都唔洗去架

出左 tsks , 不過得百度雲 , 未有 bt

本身 haha唔洗去

快啲睇

咁咪三個一齊唔洗去，點算補償鐘國同智孝

最好笑係我終於明點解haha係在石抽到日本之後
講句佢好委屈 真係爆笑左

應該係想節目有趣啲 改左賽果 先將哈哈計埋入觀光組

睇完

蒙古個餐牌點食得飽

所以返到酒店王鼻咪即刻話食面，佢地擺明唔啱食蒙古野

就算啱食 個份量都太少啦 花卷得兩個 麵呢D主食得一個 再加個湯同支水

佢唔夠膽講，不停睇pd 眼色

鸚鵡

今集幾好睇嘅
不過有d拖

咁耐都未有羊奶
兩日一夜內容可以玩幾集

今集俄羅斯嗰邊好笑好多 蒙古嗰邊冇乜發揮
同埋內容同預告係咪有D唔同? 上集好似講係昭旻舉中指
今集變左係智孝舉?
不過蒙古隊真係幾頹 由首都搭過去多數坐係架車度
中間一隻羊都見唔到 可能下集會多D發揮

somin個個應該係示範比人剪左

俄羅斯隊改粗口諧音名個到好好笑
另外昭旻紮孖辮又幾可愛

不過智孝舉中指個到好似冇打哂格仔？會唔會又俾人投訴

[size=1]昭旻真係幾得意
今期入酒店房跳上張床度
執野嗰陣又兜野撞落個頭度
見到山羊屎想用手摸 [ /size=1]

屌 SOR

上半集蒙古好好笑
不過上左車後就好悶
三個鐘對住d草冇野up搵野up咁

食飯果度玩遊戲
石鎮好得戚咁fing手避在石
點知昭旻無啦啦一野拍落去

佢地照顧昭旻應該好攰

【MBC】
[1]蒙面歌王（上部） 6.6%（-2.1%）
[1]蒙面歌王（下部） 10.1%（-2.5%）
[2]世界上所有放送 5.6%（首播）

【SBS】
[1]Running Man（上部） 4.4%（+0.2%）
[1]Running Man（下部） 6.2%（+0.3%）
[2]Fantastic Duo 2（上部） 6.6%（+2.6%）
[2]Fantastic Duo 2（下部） 8.5%（+2.3%）

【KBS2】
[1]超人回來了 9.5%（+1.4%）
[2]兩天一夜 3 14.6%（+2.1%）

昭旻嘅性格係綜藝裡面出現就好，如果現實中有個咁嘅人，會令人好攰

今集我覺得都幾悶，尤其係上嗰幾集都好高質
今集最好笑係智孝舉中指同光洙titanic企唔到起身

佢嗰個應該係之後對在石，示範係佢對石鎮
智孝舉中指嗰時佢地嘅反應睇得出智孝應該係第一個出中指嘅
之後昭旻對在石就特登出中指玩佢

佢地叫光洙扮魚，製作組仲要一齊玩鳩佢好好笑

如果gary仲係度，就有埋魷魚

蒙古包剪揼 乘機比中指

不過整體覺得有啲拖

唔知係咪上次去日本時昭旻成日自己行開，今次智孝幾乎全程拖住佢行

加左新人之後，最大變化一定係智孝，依加活躍好多，亦睇得出多左個妹咁既女仔佢都做得開心左
過埋依2集蒙古trip，劉大神已經幫佢搵埋新定位
依加係爭世贊，睇得出佢仲有少少隔莫，可能開頭太多網上惡評搞到佢放唔開

係囉唔知點解要cut左昭旻舉中指
感覺應該幾好笑 可能因為上集播左所以唔播？

應該唔關事啦 係兩個女仔可以親近d姐
昭旻係天然呆同埋多野講...但其實個人睇得出都幾想自立
有咩事都撳google 到步前係飛機又會睇左旅遊書先 上次大阪都係咁
但奈何佢太天然所以都係令人擔心

光洙釣勁細隻海星我笑左

綜藝神

光洙下集條金髮俄妹好正

我覺得條女好似達哥

王鼻子折扣王

鐘國係俄羅斯飲成枝可樂

高級酒店都有discount

明明佢啲英文 ok , 上一集撳錢就扮晒文盲咁

識講唔識睇姐

佢都係講單字，我覺得要佢成句講出黎有難度

劇透下集

睇左今日去日本既相.
俄羅斯隊完成左任務救左哈哈.
但蒙古隊完成唔到所以全員受罰

正 大神王鼻同昭旻入鬼屋一定好好笑

好在新女入埋去 如果智孝救人一定會救佢
始終係女人 女人唔救女人之後好撚尷尬
但我又好想睇新女入去點驚法

佢今集話自己會賴尿笑死 講野真係直腸直肚唔修飾

今集出唔出得街
又舉中指石鎮又扮索k

人釣魚佢釣魚

石鎮去問酒店價錢果時係咁偷人D糖果到好好笑

其實到依刻都唔係話好鍾意佢 照顧佢真人實好撚攰
但暫時都叫做幾好笑同on9 所以都幾想睇佢入去點玩

俄妹/烏妹黎講條女算柒

索k個到

我從Gary oppa唔拍開始無睇
依家重keep唔到果時水準

石鎮哥愈黎愈正，真係好搞鬼

我一見到中指其實有啲shock其實一開始打格仔都會get到咩一回事
但唔知點解開頭幾秒唔打
索k係幾好笑
但韓國對啲節目唔係幾嚴吓㗎咩

邊度有得睇

梁生收皮啦

RM 今日日本飯拍

分組：
黃綠組：宋智孝、金鐘國、哈哈
藍組：劉在石、池石鎮、李光洙、全昭旻、梁世讚

@韓流音悅Tai
#鄭惠成#將出演《#Running Man#》，前往日本完成任務~[擠眼]29日據節目組相關人士稱「鄭惠成將參與明日（30日）進行的《Running Man》的節目錄製，此次節目將歷時兩天一夜並在日本進行」。據悉，《Running Man》目前正在世界七大危險的觀光勝地之一日本顫慄迷宮進行錄製，從明日起將開始拍攝《1%的某個地方-要去哪裡？》特輯，鄭惠成將一起出演。另該期節目將於6月中旬播出。

鐘國揀得一個免除

9成9因爲個機會卡，只可以救一個

啱啱睇多次
發現在石同石鎮互舉中指嗰時
在石係反手用真係粗口動作舉

我覺得今集都幾好笑既 有d細微既笑位 王鼻子R discount 笑會向上郁既太陽銀鏡
中指個度我都即刻諗起呢中指 但冇諗過rm會照做又出到街 索k個度又係

石鎮扮完昭旻仲要跟住扮

呢集王鼻好好笑好多表現

睇返光洙同宋枝恩果集, 枝恩真係好SWEET

只睇rm唔識其他綜藝，作為一個唔識新個男人黎講，我覺得佢係幾用心，最少係準備去旅行都好仔細，有做功課又有帶嘢去，重要睇得出佢應該識釣魚，重會教光洙點釣，如果只係睇rm，同上集佢呀哥出現個陣個一分鐘比，細佬真係好正常，佢呀哥我一分鐘內已經覺得乞人憎

今集光洙釣到「魚」嗰陣見到佢跟住開心埋一份，嗰下唔知點解覺得佢開心得好真

我都覺
雖然佢表現冇特別
但份人幾真誠 佢嗰種擦鞋唔討厭
佢都準備咗幾多野 咩都幫人拎埋

就好似讀新學校咁 有種感覺令人新開始會想乜都準備好
呢句唔洗粉字啦

但宜家rm真係變左綜藝咁睇，以前gary係度幾悶都唔會飛，但今集智考個邊我差唔多飛哂，雖然好笑返，但應該慢慢會唔再睇rm

好想快啲睇下一集

好行唔送

飛住睇下就算

RM本身唔係綜藝咩

我都load左佢句野一陣...

蒙古嗰邊上半部都幾好笑
係下半部上左車成程見唔到羊有D頹姐
都算可接受呀

在石後面翻譯笑爆死我，堅勁

都係個句 細佬冇呀哥咁反感 暫時都接受到（男子組個邊幾融洽
新女就有些少煩膠啦 但智孝開心左都係好事

昭旻嘅表現係勁在除左個人綜藝感奇高之外仲同其他人有火花
唔係話吹捧 但其實王鼻同智孝有時都係同佢配合所以多左好多表現

咁睇下點定義一套嘢重點係咩，我個人覺得7012係個意義所在，其他人覺得有個綜藝節目睇就係個意義，咩人其實無咩所謂。我都覺得新人好睇，睇返上面讚新mb個個係我黎，只係一路發展落去會由想睇一班人（係綜藝節目但人大過節目內容）而睇變成一個只係娛樂性節目。個感覺有啲似康熙來了，唔係小s同康永做總係覺得無咁有味道。

其實今日第一次入黎留言就比人 個感覺都幾奇怪 ，不過睇咩都係為左開心同為生活加啲樂趣，enjoy the show最緊要

石鎮酒店講價真係笑死
昭旻愈睇愈可愛，傻傻地咁好正

仲有索K果幕真係笑到pk

agree

希望依度既人明白有人係想睇7012，而唔係RM

我知道依度好多人覺得加人之後，RM keep住做落去就得

但對於一直為睇7012走落去既人，RM已經唔再係以前既RM

大家睇既目的唔同, 都唔駛 人掛

又見到你
Halo

智孝著蒙古服真係幾型

又係你呀

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

唔再睇rm嘅人劇透下一集
不嬲都係咁架？

睇到咸左
挽留

好狗但我鐘意

好理性分析啊

又邊有人劇透啊 又搵交鬧

明明上面有
唔係搵交嗌。。。 之前幾次嘈都唔關我事

咪理呢條友啦 明顯又想引戰
睇左幾次d留言都唔覺有人劇透 一係條友連劇透意思都未知 同佢講黎都sai氣

7012 意念其實出現左只係不足一年 , 最初都係由 gary 開始最後亦由 gary 離開而消逝 (20151206 - 20161106) , 唔洗講到咁經典掛

慘 無啦啦俾人當引戰
淨係得哈哈免除唔係劇透係咩
不過大家覺得無問題就ok,唔洗理我 真心唔係想罵戰

係7012呢個形容詞出現左一年姐
但佢地7個感情唔只一年ma

推測當劇透

咁句劇透下集......

但都唔應該因為一個人離開而抺殺埋其他人所有野 , 現實亦反映 7012 之後收視就一直跌

人地白字講到明劇透下集
再粉字埋d內容 你都睇咁有乜計

都係觀點與角度嘅野
有人覺得繼續睇落去ok, 有人都會覺得無左個意義
好似少時jessica離隊咁 一樣會有人繼續撐少時 同時都會有人脫飯一樣
都係好正常

所以我先問係咪劇透埋下集都無問題姐
但真係唔係要引戰

其實7012出現前後收視都跌左好耐
我就係留守嗰批黎 一方面睇剩低d成員互動 一方面想睇下笑下
所以得rm先集集追 其他綜藝最多睇下有乜嘉賓先會睇一集半集

人地講到明會劇透完 再有粉字其實冇問題
一直以黎都係咁

同你講 gary 走左之後風格轉左兩三次

成員week同新人之後都好睇

我都係咁諗，呢個係個人覺得綜藝嘅分別同睇人嘅分別，睇人會集集追，睇綜藝未必會，所以先會有我琴日講自己可能會睇睇下唔睇嘅結論。但我都重係鐘意rm嘅，只係感覺改變左。

不過大家唔好討論太熱烈，我唔想變左做我引起大家罵戰，上個星期已經罵左好耐，大家都係鐘意rm先會入黎嫁嘛～

Running man 係東京拍緊
有冇人知係邊拍 想去睇

唔係去鬼屋?

上集抽王鼻d頭髮似蒙古d樹
今集抽haha高度同埋阿凡達

haha個集超感動
光洙失手個集都好好笑

唔駛去嗰d應該有其他mission

嗰段時間嘅rm質素都真係麻麻地
不過嗰陣仲keep住睇都係因為當咗睇rm係一種習慣
會想每個禮拜都睇吓呢班人咁
所以其實都係因為中意班成員所以先睇

不過近排就集集都好期待
可能一嚟高質咗
二嚟笑點多咗好多
變成個個禮拜都睇呢班人搞笑之餘
又想睇吓呢個節目

有咩page可以追蹤到佢地

其實我都唔知 試下係ig hastag runningman睇下有冇飯拍

成員week好正
嗰陣睇完有返種覺得rm質素返番嚟嘅感覺
覺得rm仲係好正
所以特別反對加新成員
點知加咗又唔係差
節目質素又好咗

係14，15年開始嘅rm玩到無嘢玩開始悶，個排悶到試過成個月無睇過。

有無巴打絲打當年有去過澳門追佢地，真係超難忘

好想快啲睇佢地去日本
一嚟想睇懲罰
二嚟有少少期待齊人嘅海外特輯
咁齊人唔知有冇起床任務呢

某程度上係真係因為追左好耐個節目，覺得佢地真係有種陪住大嘅感覺
不過加人我反而唔反感，最反感真係要cut國鐘同智考件事。當時真係覺得完左咪算，好好睇睇留個好嘅回憶比大家咪算。
不過宜家都有啲新氣象對佢地黎講係好事。

佢平時已經咁多野講到時一定嚇到語無倫次亂講野

我覺得肯定會反高潮一d都唔驚

日本果個驚嚇度好出名 , 如果真係唔驚咁鐘國玩驚險野有伴啦

新女9up學舌好難拿隉好過左火位就變做煩膠

睇網上啲評論同apink成員入去好似麻麻地咋喎
個樂園入面過山車出名啲

Bigbang都入過
佢地嚇到就死咁

有冇link睇下

睇多左幾集，佢毒舌我覺得冇咩野，但9up真係過左d,開始有dd煩
但好彩佢每次都同在石一齊，在石石鎮救佢唔少，之後佢收返少少就好喇

呢個只係你個人感覺 , 我就覺得無問題 , 大神反而係度助長佢就真

琴日有飯拍鐘國智孝哈哈行街，拎住自拍棍加相機仔要自拍，有人話冇vj跟（唔肯定，但我覺得冇可能冇vj跟佢地）
今日同guest拍，咁應該琴日就拍左鬼屋

咁當然係我個人感覺啦，每個人睇野都唔同家嘛，咁佢新入黎一定係放手俾佢發揮嘅
但我覺得收返少少會好d

個人覺得佢同在石9up到不良智孝出埋嚟好有效果
不過可能會要反效果嘅

So far佢d 9up到現時為止都唔算太過火
前幾集問海豚顏色即刻引到大神笑佢奇怪同光洙同佢講電話嘅笑位出黎
上集同大神講羊同奶牛引到3個名3種人格不良智孝位
今集pd特登剪哂佢搭嘴d scene應該係想表現佢有幾似鸚鵡姐

樓上個巴打講得有d啱
大神似係引佢9up 多d
睇真d昭旻多數係同大神一齊先9up
多人佢可能驚所以唔係點主動出聲
反而好似上集咁 平時佢拋完母羊句野出黎大神一定即刻吐槽佢
但佢就選擇鳩up奶牛黎接昭旻嘅對話

我今日撞到金鍾國

昭旻喺度 , 大神就成個細路咁講野特別 mean , 王鼻亦會醒目左同感覺可靠左

你咁講都佢
上次佢地去大阪 感覺就係王鼻老豆帶住個百厭女再+個搞鬼嘅uncle一家去旅行咁
今次蒙古就係講埋個不良家姐出門咁 好有一家人嘅感覺

愈黎愈鍾意昭旻另一個就一般

真㗎

暫時都覺得好搞笑

昭旻今集諗住跟石鎮入酒店講價，比在石叫停唔好入個下反應好好笑，好似細路女咁

多左昭旻呢個9upper都唔差
王鼻智孝鏡頭比以前多左
今集王鼻搵酒店問discount同狂拎糖食好好笑

佢重量唔係咁重質

覺得昭雯好快融入到RM
但係細梁硬係感覺到佢同成員間仲有啲隔膜係度

真係好鬼論盡

鐘國唔飲但會叫光洙出黎飲但自己唔飲

昭旻冇咩演員包袱 講野又直腸直肚
再加上大神都好有心去幫佢融入

大神好似愈做愈後生咁
係酒店跳床

真，合左照

王鼻都有跳

提子

我幾鍾意懵瘋姊妹呢個設定
智孝多咗呢個定位多咗好多發揮

仲有今集在石係咁叫佢秀妍都好好笑

加咗昭旻真係對秀妍最大得益
好似今次蒙古兩姊妹去行市場同埋酒店房對話
如果得智孝一個就會無晒鏡頭

我睇到嗰度都係咁諗 以前住酒店佢永遠係最少鏡頭 而家有兩個女仔就可以多返啲

勁中意在石係咁嗌秀妍
同埋懵瘋姊妹好正
有時好關心大家
有時昭旻又召喚不良智孝

有時佢好似大細路
好搞笑 好可愛

玩完世界之後玩咩?

未講

蒙古隊真係好似一家大細去旅行好warm

我都係鍾意千成琳多好多

你指佢個真名千秀妍比較定係同昭旻比？

本身我完全見唔到佢，掂行掂過去睇地圖
我媽走黎瘋狂拍我
係咪金鍾國呀係咪呀
然後即刻合照

千成林廣東話順口

秀妍好似好普通咁

好羨慕呀
神運氣

我都覺
可能韓文讀真係唔係咁好
不過好中意在石叫秀妍呀

秀妍韓文易讀同好聽好多
不過個名好平凡同好女仔
成林襯智孝多d

好葡萄丫

羨慕到死

我都覺得成林好聽d

好快又比大神叫到改名

想問韓國女人結婚係會唔會跟老公姓
定係好似香港變兩個姓(老公個個放頭)?

中國大陸、朝鮮、韓國、越南法律規定，夫妻除非結婚前原本就同姓，否則結婚後不能改動成同一姓氏，必須保持夫妻異姓；例如，金正恩的妻子李雪主姓李，金正恩的母親高英姬姓高。姚明的母親方孝悌姓方，姚明的妻子葉莉姓葉，習近平的妻子彭麗媛姓彭。但已婚女性在日常稱呼上仍常使用夫姓，例如稱呼已婚女士為「夫姓+太太」或「丈夫姓名+夫人」。台灣、香港、澳門、海外華人在20世紀初期至中期，不少人則用「夫姓+本姓」作為婦女婚後的姓，如方瑀嫁給連戰以後叫連方瑀。現在的台灣，因《民法》的修正，以及社會認為冠夫姓顯得守舊、俗氣，同時女權主義興起、男女平權觀念已成主流，女性已少有妻從夫姓案例（如連方瑀、蔣方良、蔣宋美齡、蔣方智怡等）。香港在正式場合中冠上夫姓的女性多為政府官員或名門望族的女性，例如曾鮑笑薇、陳馮富珍、陳方安生、范徐麗泰、葉劉淑儀、羅范椒芬、周梁淑怡、梁劉柔芬、林鄭月娥等；然而其等之英文姓氏則按照英國習俗完全使用夫姓而放棄原有姓氏，並後綴「太太」稱謂。

明明可以好簡單咁答 , 係要 copy 成堆字出黎

人地有心COPY比你睇就咪講咁多野啦

BTW 今集笑死人 石鎮終於做到主角(不經意地)

錯ICON <呢個先岩

同埋我覺得係咪同PD佢地夾埋做D 踩界野做話題 中指、粗口、母牛等等

中指嗰度應該係pd做過搜集 預佢哋猜猜下實用到中指 點知昭旻一早睇咗書知道 變咗係佢介紹唔係pd介紹 另外 我相信粗口應該係細梁自己搵返嚟嘅

全昭旻真心好正好qq 大神秀妍都生猛番好多
細佬暫時都算唔反感
佢個阿哥真係出唔夠1分鐘都令人覺得乞人憎

如果冇剪走昭旻中指示範應該仲好笑

當唔識d 人咁睇呢兩集好似新女carry 咁

點解咁講 冇大神接得咁靚其實孤掌難鳴冇咁好笑
不過智孝多左位發揮就真嘅

睇黎佢地去完鬼屋仲有其他任務
guest直接飛去日本join佢地?
智孝王鼻世贊一隊 光洙鐘國guest一隊 大神haha昭旻一隊
大神又同昭旻一隊

改版之後 已經唔係 遊戲綜變左旅遊綜

之前都試過一組，但嗰次佢兩個尷尬到
希望佢地今次可以熟d,佢搞掂完哈哈仲有個鐘國

梁世贊都要試下同其他人一組
而家下下剩係做契弟角色

大神昭旻天敵兄弟組合好好笑
昭旻太跳脫有時大神奈佢唔何
有時昭旻又會反殺大神
不過長遠落去可能會玩到悶
Haha同昭旻都開始冇咁尷尬 haha係咁讚佢有趣同犀利

新一集 開新post 推

仲有兩頁wo

想快啲睇佢地去日本
仲要等多個幾禮拜

咁今個禮拜播咩
蒙古俄羅斯就到尾聲喇喎

蒙古都未真正開始喎，俄羅斯國嗰邊仲要釣多幾種野，
仲有機會卷，贏嗰組揀邊個去，其他人點求情嗰d⋯
應該播到多一集，下下集先日本
快d播鬼屋啦，好想睇

等緊真係撕名牌
好耐無認真mode玩撕名牌啦

好似半集都嫌多

新成員一次都未玩過

應該會間唔中先有一次

如果有超能力者特輯，唔知有咩新能力俾新人呢

認真玩係好睇好多
上次個踢拖鞋out人真係爭好遠

間唔中1次都好啦

有都唔會好似以前咁，傷同老肯定唔會博命同你玩，如果係咁寧願佢唔玩喇，夾硬玩仲冇癮。同埋玩左咁耐諗新效果嘅撕名牌都有排諗

有啲擔心世贊既撕名牌能力
佢睇落咁弱雞

撕名牌我覺得係好睇
但對成員黎講應該唔會係件好事
一來王鼻大神都將近/已經5字頭 身體一定會冇以前咁好
二來係鐘國咁勁佢又唔知留唔留力好

以前gary + 光洙係可以抗衡到鐘國 , gary 走左無人補到佢個位

Gary話曬兩次拎第一
加上打boxing喎 緊係有返咁上下

跟番上次搶鞋經驗，光洙應該會恰住細梁生

玩陰謀，唔同你玩正面決鬥 但其實都唔會好似以前咁激烈，之前Gary 返黎玩果集，冇哂以前啲緊張、刺激感。而家佢地跑幾下就算 早幾日睇返kun同澤演果集，王鼻俾人追跑得唔算慢，但而家唔會落力去跑或者已經冇力跑。

其實都冇計 睇返上次搶鞋haha比鐘國一mark到就放棄比佢除
可能係因為佢依家有家庭兒女 費事博咁盡受傷

掙扎只會被撕得好肉酸

基本上鐘國只會羞辱在石

1001